[
    {
        "front": "こうつう\n「交通」",
        "back": "traffic",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "いなか\n「田舎」",
        "back": "countryside",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "くらす\n「暮らす」",
        "back": "to live",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "くうこう\n「空港」",
        "back": "airport",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "むかえる\n「迎える」",
        "back": "to pick ~ up",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "（ひと）おくる\n「（人を）送る」",
        "back": "to send (someone) off",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "うんてん（する）\n「運転」",
        "back": "driving / to drive",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "とちゅう\n「途中」",
        "back": "on the way; during",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "のりかえる\n「乗り換える」",
        "back": "to change lines; to transfer",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "こむ\n「混む」",
        "back": "to be crowded",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "まにあう\n「間に合う」",
        "back": "to be on time",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "すく",
        "back": "to be empty",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "のりものいろいろ\n「乗り物いろいろ」",
        "back": "various vehicles",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "オートバイ",
        "back": "motorcycle",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "じてんしゃ\n「自転車」",
        "back": "bicycle",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "じどうしゃ（くるま）\n「自動車（車）」",
        "back": "car",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "タクシー",
        "back": "taxi",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "バス",
        "back": "bus",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "ひこうき\n「飛行機」",
        "back": "airplane",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "ふね\n「船」",
        "back": "ship",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "でんしゃ\n「電車」",
        "back": "train",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "しんかんせん\n「新幹線」",
        "back": "shinkansen",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "ちかてつ\n「地下鉄」",
        "back": "subway",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "ふつう\n「普通」",
        "back": "local",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "きゅうこう\n「急行」",
        "back": "express",
        "chapter": "N4 C7"
    },
    {
        "front": "とっきゅう\n「特急」",
        "back": "special express",
        "chapter": "N4 C7"
    }
]